就嚟深夜心事台

又係我 嚟傾下計？講低近排煩乜 有咩心事 有咩遺憾 平時唔會輕易同人講但係又好想搵人傾訴嘅嘢啦

個屎眼有啲鬆

追擊員
我有嘢煩緊

有咩煩講

真？

煩緊點覆你個post
好煩

嗨

煩緊搵工

職業女兒

有幾

睇吓搵唔搵到做住work from home 嘢先

好眼訓

想知幾時唔駛帶口罩

訓囉 我都訓咗